見字7.1請出埋被捕手足嗰份

不過都尊重手足選擇出/唔出，唔好鬥黃

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

71 維園見

Thx巴打題醒

見字ig開post

Push

用自己方法洗版